
                      Es una buena pelicula, ni más ni por supuesto menos.
sorprendente en el planteamiento y originalidad pura, no es comparable con nada y menos en animacion, bajo esa premisa es una obra de arte. La imaginacion demostrada y la valentia a la hora de hacer esta película es lo mejor de la cinta y ya no hay más. 
 El desarrollo y la ejecucion es mala, la pelicula se divide en 3 actos donde el primero es magistral, nos presenta a los personajes y todos nos situamos en algo tan dificil de localizar como es la psique, la última la resolución del conflicto y final mantiene el nivel tan alto que nos han generado al principio... pero el segundo acto, el desarrollo de la historia es infumable, aburrido y malo, cerca de 50 minutos de relleno, plagados de casualidades, ahora me encuentro a este personaje "por casualidad" se cae este camino "por casualidad",  encuentro a mi compañera perdida.... efectivamente "por casualidad" y todo esto a un ritmo lentisimo en el que todos sabemos que llegaran a buen termino y será como no, por casualidad.
 Si el metraje hubiera sido de 40 minutos con la historia que nos han creado, seria "para mi una obra de arte" pero el engordar metraje con un guión lleno de huecos que resolvemos con un "por que si" me hace que no quiera volver a ver la pelicula por lo menos en un largo tiempo.
 Dicho esto, personalmente recomiendo verla, aunque solo sea por ver esos 40 minutos de magia pura.
 Que pena que no haya sido redonda, me da rabia que tanta creatividad originalidad y valentia caiga en algo tan chusto como el metraje alargado para completar un standar de metraje
        
            